[勿助紂為虐] 我地一定要繼續撐匯豐 國泰

國泰無論點比人打壓 我地都唔可以割
我知道今日好多行動post 但係都一定要開呢個post

如果國泰跪左 而我地選擇同國泰割 變相係幫中共一齊推白色恐怖
國泰由始至終都冇阻止員工撐示威者,亦冇旗幟鮮明咁支持政府
更加唔需要提母公司太古
我地將義無反顧企係被打壓既企業同公司既一邊 唔可以變相成為白色恐怖既幫兇

國泰同匯豐都係由香港發績 成為左一代人心目中既香港牌品
象徵住香港輝煌既一面

將國泰同HSBC打殘就可以將香港人心目中剩餘既香港企業型象一鋪收皮
國泰收左皮 => 得番港航,港航母公司 = 海航
更加唔需要提 香港機場同國泰唇齒相依,如果國泰一死 香港機場都會玩完
到時支那既機場就有得發圍

同樣匯豐一死 香港既中資銀行就會因為匯豐萎縮,收皮而有機會可以食到塊餅

係呢個咁既時期 匯豐 國泰呢類傳統香港企業同時間出現被打壓
一黎可以摧毀殖民時代香港人既標誌企業
二黎同時可以比中資發到圍
三黎可以分化到香港人
呢招係一舉三得

所以大家點都要支持佢地兩間公司!

自推

自推2

自推3

自推4

推！！

push

推

推 推到人手置頂

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

推
香港良心公司

pushh

一定要比更多人睇到

唔好叫人轉資去第二間

Pish

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

香港人要撐香港公司

國泰個太古集團撐左地產建築商會個聲明啦

香港人撐香港人

一定要支持 HSBC 及國泰

都要佢地自己生性
人不自救無他可救

Push

岩 不要因為敵人打壓自己人

我無野講，我要見律師

y hscc

我要去醫院

HSBC 最大股東係 中國平安喎

由以前 HSBC老一輩就講 Hong Kong Bank 我地冇理由唔支持

撐呀

國泰都可以
但匯豐 上面班高層咁奶共
轉去其他華資行/citi好過

呢兩間野坐擁香港半個江半
佢地唔掂香港玩完好耐

都係好少股份 仲要係custody

支那國際航空持有既國泰股票先係重點。不過都係個句，太古都係逼住咁做，否則國泰根本無得做

東亞個D咪一樣奶共

咁國泰宜家邊個話事
有冇多D 資料?

都係太古話事

無錯，不能blame the victim

咁CA收購hkexpress呢單野有冇鬼?
聽講係海航畀中國夾硬吞
仲殺左好多人滅口, 有個人去到法國被殺
海航之前係持有hkexpress
但又突然賣盤

Hsbc宜家咁詭，點撐

國泰係CX

CA係支那國際航空

CX買HK Express 係無鬼

只係一個要錢 一個要LCC咁解

同意
大家一定要繼續信滙豐同國泰
前排有巴打叫人轉晒d錢去city,咁同玩鳩中銀果陣有乜分別？
一定要繼續信滙豐,唔拎錢出嚟

岩

巴打心水清
HSBC 當年叫 Hong Kong bank 嫁

無錯

不割蓆

太古永遠都唔會割

匯豐係我地打支銀既時間 第一間企出黎加多腳既銀行

打死都唔割
所有野永遠只會杯葛中資

啱聽

推 不割

Agree

唔割
國泰算係咁了，比起由始至終都奶共奶到雪雪聲嘅企業

不割

HongKong Bank 童年回憶了

東亞 好地地華資行要奶共都冇辦法
暫時銀行冇咩奶共反而係啲細行
大新，富邦，上商，永亨都少啲奶共新聞
外資應該得citi唔奶共

推，唔割中共個計劃就衰架啦！

上商台資嚟

敵人嘅敵人係朋友
中共越搞國泰 匯豐，我哋更加要撐

CX 之前吹雞616

大六係杏+橙 !

Support

自推十次

同意，佢地而家被強權迫跪，我地就更加要撐

推 唔買廉航買國泰

推爆，不割

推！

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

好有道理 幫推

搞對抗真係違反人既天性，唔係林奠都唔駛搞撚到而家個個星期出黎，真係會攰
反而你話有同盟可以一齊做fd 真係求之不得 人天性係真係不斷想同人做fd 希望可以集合到更多力量一齊打贏呢仗

同意